其實點解恐龍會突然間冇晒？？

如果真係殞石撞地球 點解有啲恐龍時代既生物仲係到🤔

未見過雞、鴨、鵝？

第一:其實係好長時間，我地睇就算有幾萬都好似好短

第二:鳥類係恐龍既後代，所以唔係無晒

因為樓主先殺死哂

但暫時睇滅絕既專一性好強就真，恐龍，魚龍，翼龍，蛇頸龍類同倉龍類。

我既睇法係，恐龍有大有細，但除左鳥之外可以話冚家剷，但係各個體型上同班龍仔相似既動物都無收皮，例如:細既魚龍收皮，啲魚同海龜又無收，細既翼龍死，雀仔又唔死，當時大少少既哺乳動物可以食到恐龍bb，都有啲小形恐龍同哺乳類體形相似，但最後就選擇性仆街。

當然，你可以話龍仔們既構造有獨特性，所以淨係佢地仆街，但有啲動物同佢地好似，但都冇死，例如已成為獨立一類既雀仔，或者同樣係溫血動物既哺乳類。

正正因為冇確實解釋，所以啲陰謀論先仲有生存空間。

有d書話好多係地底洞穴生活至今

地震係咪因為佢地係咁跳黎跳去而成

恐龍都有毒撚，去到某一階段就會變左100％毒撚，唔識繁殖所以絕種

去問隻曱甴囉

去晒野餐

會唔會係餓死

唔識冬眠朝朝要曬太陽插電果群死得最快
跟住就係依賴新鮮植物果群

每一種動物分類 dominate左某個體型位置
恐龍偏大必死
細既通常有翼果類成功轉型
無翼既唔夠哺乳類鬥
相信同智能有關
爬蟲類限制大腦發展智能
所以陸地上既都被淘汰

俾獵人食晒

但迅猛龍嗰一類係小型，而且聰明，到今日可以睇到雀仔智商其實唔低

仲有翼龍同魚龍又可以點解釋？